有冇人好憎人坐地鐵翹腳會一腳踢入去？

明明坐好d 唔洗霸左成條路係都要翹腳
我會勁大力踢

支持

同我講聲縮返咪幾好 自自然然會坐返好
聲都唔聲踢我你唔洗旨意 就咁行左去

講就兇狠
紋身大隻佬你咪又係避

咁小妹唔翹腳會走光吖嘛

翹腳咪翹腳囉，多人自然唔會翹

最憎人係車箱行黎行去